一人一樣送過比ex最貴嘅嘢

我先： PS4

送比佢做生日禮物

夾埋幾多

絲打受唔受溝

時間

12萬左右

2000蚊Vivienne Westwood銀包
諗返起都On9 2000蚊應該可以買到Miumiu Tory Burch 果啲
果陣仲要中學未畢業

Prada 銀包5~6k ,貴過我自己果個幾倍

2千幾，日本機票一張

你真識食

仆街

咁都感覺幾百次

處

青春

幾多年

用叫雞嚟同自己條女比較

諗起之前地盤佬養條女讀書
之後帶帽畫花條女塊面

7000幾 iphone 7plus

年少無知

本身 plan一齊去旅行？

smart phone一部
其實唔係送因小弟讀書時期係窮撚 自己根本都唔捨得買野比自己
但比隻臭雞話借住先借住先 然後分手一毫子都冇還過

一日都嫌多
超過半年 人生污點

都唔捨得買咁貴嘅嘢比自己

來回澳洲機票, 去完返黎分手

良心當狗吠

我岩岩買咗機票 條撚樣話冷靜下 我屌佢老咪！

我自己

貞操

旅行期間有嘈交？

波鞋同處

MacBook Pro

屌 冷靜吓
Ex之前都話冷靜吓 仆街
唔夠一日就分手

無印原子筆

無處

有時港女去到分左手都仲要尊重對方
唔可以係背後講任何一句唔尊重佢既說話

BB

我都係 不過就salad 個陣中學

係啊 仲要我比哂錢先黎講啲咁既野

個心

好rich

earphone $700

全世界

港島線上蓋物業

月亮

Miu Miu
分左手佢竟然拎去賣 damn
不過都成4年前啦差不多

精

半卡鑽石戒指

我自問真係唔識欣賞earphone

中學果時 點儲到咁多錢
我就算返part time都儲唔到咁多

接受唔到拎去賣

係啊

btw,岩岩醒起最貴應該係iphone6s

心機 時間
換黎係今日生日比佢放飛機

macbook…

絲打好豪爽

原來咁多巴打絲打出手咁闊綽

自拍神器

賤女人

換嚟嘅係一身傷

一山還有一山高

村屋
住緊我樓上 有時見到佢帶條仔番黎

得閒上去3P囉

回憶 技術

下半身積蓄

莫講話女友，有d仔對新相識既都好闊綽，又送手袋又送鏈，唔怪得咁多港女

叫雞唔會日日屌同一隻雞啦

太耐，已忘記了

想知結局係點

Pandora

分手lo,話明送俾"ex"

iphone

點睇條新仔住你間屋，扑你條女

我都記得呢單野

MacBook

咩事分開

機票付手續費可退呀

捐失少少

一直不變嘅心

時間⋯⋯
同埋初戀
人地個個都話初戀幾美好
我就屌晒鬼咁

本身諗住去邊到旅行

我既真心

最後 自己就死慳死抵

手袋2500
除開當叫雞算

講出口嘅承諾，
冇一樣做到

好女仔
以前讀書，ex都會死慳死抵咁儲錢買野俾我
呢啲先"貴"

nex6

我買完分埋

Medilase 脫毛全身

Sony player
Ex都稱唔上

童貞

海洋公園halloween飛一張

分左手就緊係當叫雞, 唔通當老婆?

力威健身一年會費

有冇得改機票
同朋友去都好

note7

爆炸未？

真心

禮物個d最多咪一千幾百
利申個時高中

係咪過十萬？

宜家O1，無EX
最貴都係一隻Constantin姐

初吻

都過嘅

好想放負能量

脫毛都咁撚貴嘅

幾百蚊唔記得左係咩19鍊

D記m記出名貴架喇

見識少

日見夜見真係會好惡頂

好彩仲有

生日快樂啊巴打

送過一次 旅程
也送過一個 世界
我送過一切 舊記憶

我無

你係咪我黎？

諗住點處理

佢要求？ 邊部幾錢

另一個嘅我

係咪買埋機殼俾條女，仲要食埋日本野，個晚洗左成個月糧？

回憶

你個名

Salad

機票

20蚊車費

想送部switch比男友做生日禮物 儲緊彈

女人錢不嬲易賺

比個驚喜佢

好女仔
我都諗住送個機械鍵盤俾男朋友
但係自己忍唔住自爆左

比人sell幾吓 就落搭

我每次送啲禮物 唔覺意咁自暴咗
有次買完頸巾冷 唔記得收埋入袋到
就係咁比佢知道咗 冇晒驚喜

pmed

我純潔既心。

利申：廿歲A0

一條毛

YSL手袋 16500

時間 6年

自己

初夜

諗諗下, 好似乜都無

冇送過

因咩而分開

回憶已經係

美好在令你知道愛情係幾撚恐怖

幫佢個麥樂雞餐加大

親手整既皮銀包 用冇幾耐佢跌左...

好慘呀

心

我送過你一切舊記憶~

脆香雞翼先正

唔怕佢打機唔理你？

心意呢樣已經無價
我好鐘意親手整份禮物出嚟

不要再說了
把口就話 唔會唔理你㗎
點知。。。

同佢一起打囉 有女友陪打機好幸福

淡

絲打好偉大

時間+初吻 屌你老母

ysl手袋有咁平咩？

無生出嚟唔計㗎啵

巴打唔好喊

讀緊u , tiffany $2000 ,最後拖多半年先散

唔應該信

拖咁耐好辛苦
果時比ex拖咗幾個星期都已經想死
果陣日日都喊

無ex

整每一份禮物同蛋糕嘅心意 時間 無盡淚水

生日快樂

送親咩都唔小心自爆

脫一part都過萬
真係chi sin

無架 其實中學洗費唔算好大
不過用老豆俾我既錢走去貼女就真係On9

好撚癲

全心全意，換黎一句又一句睇我唔起既說話

日本7日遊洗費加機票酒店

我ex都係送PS4
不過分手果時佢好有手尾整爛

唔好比你老豆知道

諗起都On9 最近送左對600蚊既涼鞋俾老豆佢都唔捨得著話貴

例如呢
最難聽嘅係：你好煩 我啲嘢係咪樣樣都要你管晒

送左50萬比佢做分手費

全包宴

咁你係咪又真係樣樣都要管晒先

夠狠心

deadline份功課都未郁過，叫佢做功課
佢就回句咁嘅嘢比我

咁又真係幾過份既

最貴唔係最珍貴喎 話處果啲係咪當自己係雞

初心

佢係咪都打機唔理我架啦 佢高興我高興

係啊行程仲要係我plan 因為係對方嘅生日禮物。

而且本身對方平日對我都好好，我覺得情侶之間無論介唔介乎物質都好，付出都係雙向嘅

已經比你睇透咗

單方面付出 唔會長久

單方面付出 唔會長久[/quote]
絲打單方面付出？唔開心？

送左唔少精比佢

樓

送個仔俾佢

所以美容業永遠都係最好賺

BV銀包

地盤 ？

同居既租金

開頭叫我出來一齊住，話一人一半租金，
到第三個月就甩期了，之後我一個人比晒，
問佢，佢就話洗大左，又填咭數。
一共租左4年

Same

幾億

8蚊tic tac糖

摺撚左100粒金砂皮
食到喉嚨痛
仲要溝唔到
唸番起覺得好on9

iPhone
利申: 絲打

買咗9千幾蚊化妝品

7000蚊 孤滋手錶
第2就 5000蚊 bv 頸鍊
利申學生

我上次同人去睇，細既手袋係咁既價

本身自己屋企窮 仲咬過兩年老綜 後尾老豆搵到工先叫安定啲 我係冇零用錢既 每日得45$飯錢 每日死慳死抵 食7仔啲頹飯 食車仔麵 儲左大概2000定唔知2500（唔太記得 ）買左個銀包比佢
最後 因為我唔肯比個處佢（我當時中學都未畢業 ）就飛左我
利申 真絲

絲打
值得擁有更好
呢句野你配

自己既初夜

其實呢啲有得用銀兩去衡量咩

佢係咪痴Q左線

我個貞操

心同時間

絲打單方面付出？唔開心？[/quote]
去到後期係

呢4年間 夠用？

冇錯
絲打值得有個更好嘅男仔

日本旅行X1 全包

送DW 佢仲要送返比我轉頭 雖然有啲on9 但都係開心既

個時有對nb既限量版冇我自己size又好想要
但係見到有佢既size
之後就買左比佢, 我自己著唔到都想佢著
點知佢隻腳有小小肥
買細左半個size比佢

齊齊冇得著

去到後期係[/quote]
單方面付出真係好難頂

HERMES手袋

單方面付出真係好難頂[/quote]
一隻手掌拍唔響

好撚慘

我個心

你識唔識中文睇標題？

兩件supreme box logo hoddie 萬4
如果再買佢會返黎我都願意

鑽石頸鏈

送左隻豬

送過對波鞋3000左右

我個心
同埋寫過嘅啲嘢

agnes.b 頸鏈同銀包～大約千幾蚊～個時剛剛出黎做野

比佢加3蚊飲凍飲

咩款要2000蚊 係我記憶學生時期一個vw銀包都係900蚊左右

supreme真係好撚貴啊

係你嘅 兜兜轉轉都會返嚟你身邊

自問自己買GAME都控制唔到會狂玩

點解樓主會信送比佢之後佢會理你

因為個信字

買完機book晒野之後話唔去再block我

我試過買左黎緊三個月既機票，但飛前比人飛左 三張廢撚哂

諗唔透 點解要block

私淫飛機

人地揀咗隻臭雞了唉

一次歐洲旅行機票加酒店 加埋三萬倒
利申：窮學生

點解要帽我

Gucci袋 19000
ysl 波鞋 4000
iphone7plus 8000
自拍神器 10000
pandora 7000
audi q5 50萬
女人只係比錢就可以屌既臭雞 包括明星 ig女

簡單款 冇抽金屬鍊個啲係咁上下
買過一個差不多30000

投資咁款

比咁貴先有得屌
你係咪好重口味既外表

點負擔得起

萬千子孫淫賤夜

送咗件愛隊女裝波衫俾佢
而家諗返真係侮辱左我愛隊

I know that feel
到依家有時諗起嗰段日子都會喊

自己親手整嘅公仔 整咗好幾日
時間就是金錢嘛
最尾

利申 藍絲

乜都冇送

人生

我都會 分咗手都接近5個月
都仲未忘記到
或者從來都冇放低過

我都唔知點解 自己可以堅持每份禮物都係親手整，整完出嚟好有滿足感

付出過真心

一年裡面一個月飛一次台灣
洗費連機票計落應該都過10萬

不過係值得既問心諗番
其實仲有好多野想送比佢 自己有d錢有時其實想分享比另一半

巴打之前係long d

每月二千生活費
三個月就玩完

我都有送唔出嘅禮物， 塞咗係櫃到

6000咁就冇咗了

有冇玩過電視台姐仔？

一層樓15m

好想知咩神器仲貴過部電話

買咗隻錶諗住寄俾佢
連佢住邊都唔知

我有諗過 放係佢屋企門口
之後閃人

兩部 Iphone 因為第一部俾人偷左佢又送多部
總共12000倒

呢個係佢送俾我

長銀包 可能係新出款 再加上我係專門店買貴啲掛

所以因爲打機而分手？

一睇以為係自己

因為感覺唔同咗

求婚戒指，3萬左右

Montblanc 筆
4000幾
分開左之後我送去佢屋企。
當還番俾佢。。。

變性手術費